<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<lang local="fr-FR" author="Unbloated">
	<inituifail0>L'initialisation de la bibliothèque MiaoUI a échoué! Code d'erreur: </inituifail0>
	<inituifail1>Échec de création du contexte de fenêtre (HWND)!</inituifail1>
	<inituifail2>Échec de l’initialisation de la fenêtre!</inituifail2>
	<initfail0>Notez qu’en raison des restrictions d’isolation d’autorisation DWM, l’application doit être placée dans un répertoire non-utilisateur, et le chemin ne peut pas être dans "{path}" ou ses sous-répertoires! Veuillez changer le répertoire.</initfail0>
	<symloadfail>Échec du chargement du fichier de symboles ! Le programme n’a pas pu charger le DLL, veuillez télécharger à nouveau les symboles! (Les symboles peuvent également devoir être re-téléchargés après une mise à jour du système)</symloadfail>
	<colorpicker_dlg_sel>Seléctionnez la couleur :</colorpicker_dlg_sel>
	<colorpicker_dlg_c>Nouvelle couleur :</colorpicker_dlg_c>
	<msgdlg_no>Annuler</msgdlg_no>
	<msgdlg_yes>Confirmer</msgdlg_yes>
	<colorpicker_dlg_alpha>Opacité:</colorpicker_dlg_alpha>
	<general>Géneral</general>
	<advanced>Avancé</advanced>
	<symbol>Symboles</symbol>
	<config>Configuration</config>
	<about>À propos</about>
	<status>Statut:</status>
	<status0>Déinstallé</status0>
	<status1>Installé</status1>
	<install>Installer</install>
	<uninstall>Déinstaller</uninstall>
	<installsucs>Installation réussie!</installsucs>
	<installsucs1>Installation réussie! Cependant, les symboles pour DWM ne sont pas installés. Veulliez les installer pour assurer le bon fonctionnement de DWMBlurGlass.</installsucs1>
	<installfail>Installation échouée! Message d'erreur :</installfail>
	<uninstallsucs>Déinstallé avec succès.</uninstallsucs>
	<uninstallfail>Déinstallation échouée! Message d'erreur : </uninstallfail>
	<loadfail>Un composant n'a pas pu être chargé! Message d'erreur : </loadfail>
	<saveconfig>Sauv. Config.</saveconfig>
	<effectset>Paramètre d'effet</effectset>
	<blurvalue>Rayon de flou :</blurvalue>
	<applyglobal>Outrepasser l'effet Mica du DWMAPI (Win11)</applyglobal>
	<extendborder>Étendre les effets aux bordures (Win10)</extendborder>
	<reflection>Activer l'effect de réflection d'Aero (Win10)</reflection>
	<reflectiontip>(Ancienne méthode de flou uniquement pour Windows 10)</reflectiontip>
	<oldBtnSize>Réduire la taille des boutons de la barre de titre (Win7 style)</oldBtnSize>
	<cmodelight>Couleurs en mode clair</cmodelight>
	<cmodedark>Couleurs en mode sombre</cmodedark>
	<blendcolor>Couleur de fusion de la barre de titre (Actif):</blendcolor>
	<inactiveblendcolor>Couleur de fusion de la barre de titre (Inactif):</inactiveblendcolor>
	<activecolor>Couleur du text actif :</activecolor>
	<inactivecolor>Couleur du text inactif :</inactivecolor>
	<preview>Aperçu</preview>
	<sampletitle>Exemple de titre de fenêtre (active)</sampletitle>
	<blurmethod>Méthode de flou :</blurmethod>
	<methodcustom>[Recommendé] Implémentation de flou personnalisé écrite par CVisual (DWM)\et Windows.UI.Composition (dcomp) pour obtenir des effets de fond customisés, \nvous pouvez personnaliser la plupart des paramètres. Non seulement vosu obtenez la meilleure \nperformance mais aussi la meilleure apparence et stabilité. Cependant, la \ncompatibilité n'est pas si bonne. \nCa peut tomber après une mise à jour majeure de Windows, et vous devez attendre pour \nla prochaine version de DWMBlurGlass.</methodcustom>
	<methodaccent>[Non recommendé] Utilise la classe interne \nAccentBlurBehind de DWM pour appliquer l'effet de flou. Vous pouvez personnaliser certains \nparamètres, mais ce n'est pas très performant et moins stable. Cela fonctionnera sur la plupart des  \nsystèmes. \n(normalement une mise à jour du système ne le cassera pas).</methodaccent>
	<methoddwmapi>Utilise l'API SystemBackdrop des APIs DWM (DWMAPI) documenté dans Windows 11 pour appliquer les effets Acrylic et Mica. Vous ne pouvez pas personnaliser ces paramètres, mais c'est \ntrès performant et a une meilleure stabilité. Cependant, ça peut casser l'apparence de \nscertaines applications, et est uniquement implémenté dans la mise a jour de 2022 de Windows 11 et plus récent.</methoddwmapi>
	<effecttype>Type d'effet :</effecttype>
	<blurvaluetitle>Rayon de flou (barre de titre) :</blurvaluetitle>
	<luminosity>Opacité de la luminosité :</luminosity>	
	<symbolfile>Fichier de symboles :</symbolfile>
	<download>Télécharger</download>
	<symtip>Les fichiers de symboles (pdb) sont des fichiers contenant des\ninformations de débogage sur un programme. Étant donné que les\nsystèmes varient d’une version à l’autre, vous devrez télécharger les\nfichiers de symboles à partir d’un serveur Microsoft. Si vous mettez à\njour votre système, vous devrez peut-être télécharger à nouveau les\nnouveau fichiers.</symtip>
	<symstatus0>Invalide</symstatus0>
	<symstatus1>Valide</symstatus1>
	<symdowning>Téléchargement...</symdowning>
	<symdownfail>Téléchargement échoué! Impossible de télécharger le fichier depuis "msdl.microsoft.com".</symdownfail>
	<syminvalid>Les fichiers de symboles ne sont pas valides! Veuillez vous rendre sur la page "Symboles" pour télécharger les fichiers nécessaires!</syminvalid>
	<configfile>Fichier de configuration</configfile>
	<import>Importer</import>
	<export>Exporter</export>
	<restore>Par défaut</restore>
	<importwarn>Si vous importez un fichier de configuration, votre configuration actuellement utilisée sera remplacée. Continuer ?</importwarn>
	<restorecfg>Êtes-vous sûr de revenir aux paramètres par défaut ?</restorecfg>
	<aboutinfo>Ce programme utilise la license open-source LGPLv3: </aboutinfo>
	<curlang>Language utilisé :</curlang>
	<langauthor>Contributeurs de traduction :</langauthor>
	<titlebtnGlow>Faire briller les boutons de la barre de titre</titlebtnGlow>
	<disableOnBattery>Disable the effect in power-saving mode</disableOnBattery>
	<scaleOptimizer>Activer les optimisations du rendu de l'effet de flou</scaleOptimizer>
	<overrideDwmapi>Remplacer l'effet DWMAPI (Windows 11)</overrideDwmapi>
</lang>
